賭波對如一個咩到無興趣既我黎講呢，真係好正。

自己本身經常處於一個舒適區， 往往就係因為冇一啲成就感 而得唔到滿足， 經過大約幾個月嘅賭波生活之後， 我發覺自己個人生係充滿唔少嘅波浪， 當中嘅天堂與地獄嘅瞬間 令我感到非常之有生存感 反而唔係話贏咗幾多錢而輸咗幾多錢 ， 令我覺得這人生係非常之 咁刺激